Задание
Реализовать функцию для подсчета n-го обобщенного числа Фибоначчи.

Технические требования:

Написать функцию для подсчета n-го обобщенного числа Фибоначчи. Аргументами на вход будут три числа - F0, F1, n, где F0, F1 - первые два числа последовательности (могут быть любыми целыми числами), n - порядковый номер числа Фибоначчи, которое надо найти. Последовательнось будет строиться по следующему правилу F2 = F0 + F1, F3 = F1 + F2 и так далее.
Считать с помощью модального окна браузера число, которое введет пользователь (n).
С помощью функции посчитать n-е число в обощенной последовательности Фибоначчи и вывести его на экран.
Пользователь может ввести отрицательное число - результат надо посчитать по такому же правилу (F-1 = F-3 + F-2).
Использовать синтаксис ES6 для работы с перемеными и функциями.

